{"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Olen roheline ja kasvan √µues. M√µnikord s√∂√∂vad lehmad mind. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan maa sees."},{"text":"Loomadele meeldib mind s√º√ºa."},{"text":"Sa v√µid minu peal m√§ngida!"}],"options":[{"label":"Rohi","isCorrect":true},{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Olen suur ja mul on lehed. Lindudele meeldib minus pesi ehitada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga pikk."},{"text":"Ô∏è Oravad ronivad mulle."},{"text":"Minu lehed muudavad s√ºgisel v√§rvi."}],"options":[{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Maja","isCorrect":false},{"label":"Auto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"3","type":"plant","question":"V√µin olla punane, kollane v√µi roosa. Mesilastele meeldib mind k√ºlastada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"L√µhnan v√§ga m√µnusalt."},{"text":"Vajan kasvamiseks vett."},{"text":"√ïitsen kevadel."}],"options":[{"label":"Lilleke","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Pall","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Olen pikk ja oran≈æ ja n√§mm, mida s√º√ºa. J√§nesed meeldivad mulle v√§ga! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan maa sees nagu juur."},{"text":"Bugs Bunny armastab mind s√º√ºa."},{"text":"Olen oran≈æ ja kr√µmpsuv."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Lusikas","isCorrect":false},{"label":"Kinga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Ma kasvan puu otsas ja sa v√µid mind s√º√ºa. Olen √ºmmargune ja v√µin olla punane, roheline v√µi kollane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Lumivalgekesele meeldis mind s√º√ºa."},{"text":"Minuga saab pirukat teha."},{"text":"Vahel elavad ussid minu sees."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Sokk","isCorrect":false},{"label":"Padi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Olen pikk ja paksu varrega. Mul on kollased tuumad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan p√µllul."},{"text":"Minuga saab teha √ºhe n√§mmise sn√§ki."},{"text":"Kanadele meeldib mind s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Corn","isCorrect":true},{"label":"Raamat","isCorrect":false},{"label":"Karikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Olen k√∂√∂givili, mis kasvab maa all ja paneb mind l√µigates nutma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on kihid."},{"text":"Inimesed kasutavad mind toiduvalmistamisel."},{"text":"Sa v√µid nutta, kui sa mind hakid."}],"options":[{"label":"Sibul","isCorrect":true},{"label":"Tekk","isCorrect":false},{"label":"Tool","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Olen okastega ja ilusate √µitega taim. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Inimesed annavad mulle armastuse n√§itamiseks."},{"text":"Ole ettevaatlik minu m√µtteliste osade suhtes."},{"text":"Mul on armas l√µhn."}],"options":[{"label":"Roos","isCorrect":true},{"label":"Tabel","isCorrect":false},{"label":"M√ºts","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Olen vili, mis kasvab kobarates ja on pikk ja k√µver. Ahvid armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√ºps olles kollane."},{"text":"Olen ahvi lemmik sn√§kk."},{"text":"Annan energiat!"}],"options":[{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Plaat","isCorrect":false},{"label":"Pliiats","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Olen suur √ºmmargune puuvili, millel on roheline kamar ja punane, mahlane liha mustade seemnetega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kuumal p√§eval v√§ga v√§rskendav."},{"text":"Ô∏è Olen piknikutel populaarne suupiste!"},{"text":"Kasvan viinapuul."}],"options":[{"label":"Arbuus","isCorrect":true},{"label":"Raamat","isCorrect":false},{"label":"Seep","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}}],"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on laigud ja v√µin lennata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√§rvilised ringid peal."},{"text":"Mulle meeldib maanduda lehtedele."},{"text":"Ma olen p√§ris lutikas!"}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Ma teen mett. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kollane ja must."},{"text":"Lendan √ºmber lillede."},{"text":"Teen magusaid, kleepuvaid asju."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Liblikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Ma rooman ja kannan asju. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen oma suuruse kohta v√§ga tugev."},{"text":"Elan koloonias."},{"text":"Kannan tihti kaasas puru ja lehti."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"H√ºppan ringi ja olen roheline. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mina olen rohu v√§rv."},{"text":"Teen siristavat h√§√§lt."},{"text":"Mul on h√ºppamiseks pikad jalad."}],"options":[{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Lendan √∂√∂sel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib pimedus."},{"text":"Vahel lendan √ºmber tulede."},{"text":"Olen seotud liblikatega, kuid √∂√∂siti aktiivne."}],"options":[{"label":"Koit","isCorrect":true},{"label":"Dragonfly","isCorrect":false},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"V√µin muutuda ilusaks flaieriks. Kuidas mind enne kutsutakse?","hints":[{"text":"Olen pikk ja rooman enne lendamist."},{"text":"S√∂√∂n palju lehti."},{"text":"Muutun millekski ilusaks."}],"options":[{"label":"Caterpillar","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Mul on pikad tiivad ja suured silmad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib olla vee l√§hedal."},{"text":"Ma v√µin v√§ga kiiresti lennata."},{"text":"Mul on suured silmad teiste lutikate n√§gemiseks."}],"options":[{"label":"Dragonfly","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Ma teen sumisevat h√§√§lt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Buzz Buzz"},{"text":"Ma v√µin olla t√º√ºtu."},{"text":"Olen v√§ike ja lendan ringi."}],"options":[{"label":"Fly","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Ehitan oma kodu mudast ja armastan suvel laulda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa kuuled mind suvel laulmas"},{"text":"Elan mudas"},{"text":"Olen suurem kui sipelgas."}],"options":[{"label":"Kriket","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Cicada","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Teen oma kodule siidi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen valge kodu"},{"text":"Olen seotud r√∂√∂vikutega."},{"text":"Minu kodu on tehtud niidist."}],"options":[{"label":"Siidiuss","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}]}